浙江寧波動物園老虎咬人 中年男人「逗」虎出事

一名男遊客被老虎咬住。（網上圖片）
浙江寧波雅戈爾動物園今日發生老虎咬人事件，下午約2時半，一名中年男遊客在近距離「逗」老虎時，被老虎拉入圍牆裏。職員用炮仗驅趕老虎，請遊客不要圍觀。暫時未知男遊客是否已被救出。

死左

抵死

抵撚死

死硬啦，條友郁都冇郁

害死老虎

隻老虎好慘

食之前仲識幫佢除衫

學武松打虎

隻老虎食完佢都會中毒死

又死一件支那畜，狂賀

隻老虎有冇事？

事發一小時後被槍殺

RIP 老虎